睇番謝霆峰得獎呢一幕 真係百感交集

開頭睇到得獎果下
個死人樣chok到仆街
已經忍唔住笑

但見到張柏芝因為佢而咁感動
又覺得佢好慘
帶帽都算 仲要全世界都知
仲要係自己好朋友派

跟住聽佢講得獎感受
又諗番起其實佢拍戲都幾努力
英文又好 做生意又叻
作為男人睇到都覺得佢型

最後諗番起佢最近d on9片
又染蝗又剩

只能夠講
謝霆鋒既一生已經係一部好精彩既電影

有咩feel

其實好撚型

我都覺

番說話講得幾好，係幾型

一開始chok到...

加埋個配音

不嬲型
而家要做on9仔真係浪費

花的美好

有冇謝霆鋒攞兒歌金曲嗰陣時段片？記得張柏芝同陳冠希坐係佢兩邊

明明有才華有樣
點會變到依加咁

唔好戲點偷到食

沒試過既人生我都想試一次

唔係掛

真係衰on9
幾廿歲人都咁chok
明明唔使搞咁多野都好型

chok撚到 第二個都行埋一邊

佢唯一衰一樣野係chok住黎柒

一個室內都帶超既老豆
唔多唔少會對佢有影響

話咩對眼對光線敏感 定對眼唔知有咩病

其實正正經經咁樣行出黎
真係型到出汁

真架咩 不過個性格都夠出事啦
老四....